「突發」調景嶺地鐵站月台！

人地都做到咁
你聽日唔係唔出黎掛？

31/8:遮打花園
1/9:機場

光復香港
時代革命

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

2-3/9: 三罷！

一齊轉職！火系魔法師！

好好將呢個校規傳給學生:

校規要加一條：

香港警方=香港黑社會
學校不容黑社會
學校不容黑警仔女
黑警仔女不得進入學校
黑警債仔女還
唔同黑警仔女玩

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

推！

出黎呀香港人

放心，一定出

push

仲係到？

如果有手足路過既話
幫手保護佢呀

多謝你！

聽日831！點解無差別拘捕唔需要怕？！
一分鐘時間睇睇

政治打壓唔需要怕！

呢位巴打辛苦哂，我聽日一定出，一早出！！

路過見到唔少手足

小心比狗捉違反禁制令